{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040576",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1001926",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산(중산) 아방가르드"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数20個で構成されています。 近くの電車駅には京義中央線豊山駅があります。 案内支援言語としては韓国語を使用しています。 チェックイン可能な年齢は2003年生まれからで、2004年生まれは入室できません。 また、身分証明書をお持ちでない場合、予約をキャンセルして払い戻しすることはできません。 貸室利用が可能で、イベント期間は月曜日から木曜日までで、午前9時から13時までの5時間利用が可能です。 バトルグラウンドゲームができるPCが提供されます。 宿はきれいで整理が行き届いており、女性社長の親切なサービスを受けることができます。 周辺にはたくさんのヘジャンククの美味しい店があって食事にも便利で、価格帯も安くてリーズナブルな方です。 チェックイン時間が自由で、周辺のモーテルよりも良い宿泊施設としておすすめです。 低価格でアクセス性に優れていますが、ネックフリースなどの追加施設は提供されず、男性スタッフのサービスが不足する場合があります。 部屋は老朽化しているため匂いがする可能性があり、コンピューターは動作が遅い場合があります。 しかし、社長はとても親切で、安らかな睡眠が取れる場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋ありますか？",
            "answer": "宿泊施設は20個の客室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "近くにある電車駅はどこですか？",
            "answer": "近くの電車駅は京義中央線豊山駅です。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何ですか？",
            "answer": "案内支援言語としては韓国語を使用しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊可能な年齢制限はありますか？",
            "answer": "チェックイン可能な年齢は2003年生まれからです。2004年生まれは入室できません。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合は予約をキャンセルできますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合、予約をキャンセルして払い戻しすることはできません。"
        },
        {
            "question": "イベント期間や貸室利用時間は何ですか？",
            "answer": "イベント期間は月曜日から木曜日までで、午前9時から13時までの5時間利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "提供されるPCでできるゲームは何ですか？",
            "answer": "提供されるPCでバトルグラウンドゲームができます。"
        },
        {
            "question": "宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "宿はきれいで整理が行き届いており、女性社長の親切なサービスを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな飲食店がありますか？",
            "answer": "周辺にはたくさんのヘジャンククの美味しい店があり、食事にも便利で、価格帯も安くてリーズナブルです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は自由ですか？",
            "answer": "はい、チェックイン時間は自由です。"
        },
        {
            "question": "宿の利点は何ですか？",
            "answer": "宿は低価格でアクセス性に優れています。"
        },
        {
            "question": "追加施設は提供されますか？",
            "answer": "ネックフリースなどの追加施設は提供されません。"
        },
        {
            "question": "サービスに不満がある場合はありますか？",
            "answer": "男性スタッフのサービスが不足する場合があります。"
        },
        {
            "question": "部屋には匂いがする可能性がありますか？",
            "answer": "部屋は老朽化しているため匂いがする可能性があります。"
        },
        {
            "question": "提供されるコンピューターの動作はどうですか？",
            "answer": "コンピューターは動作が遅い場合があります。"
        },
        {
            "question": "社長はどんな人ですか？",
            "answer": "社長はとても親切な方です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 371,
        "QA": 516
    }
}